點睇「有勇氣去死點解冇勇氣去面對」?

同唔同意

同意理據係咩

唔同意理據係咩

咁有勇氣面對點解唔面對下死亡

面對仲慘過去死

如果有勇氣面對就唔會死啦
都唔個邊個諗出嚟